到底ADHD係點解?

係咪AssociateDegree or HigherDiploma

利申 asso仔

過度活躍

垃圾大專生不願出來面對

專注力失調症